[{"name": "id_setor_censitario", "description": "ID do setor censit\u00e1rio", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "INTEGER", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "sigla_uf", "description": "Sigla do Estado", "is_in_staging": true, "is_partition": true, "type": "STRING", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "v001", "description": "Domic\u00edlios particulares permanentes ou pessoas respons\u00e1veis por domic\u00edlios particulares permanentes", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "v002", "description": "Moradores em domic\u00edlios particulares permanentes ou popula\u00e7\u00e3o residente em domic\u00edlios particulares permanentes", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "v003", "description": "M\u00e9dia do n\u00famero de moradores em domic\u00edlios particulares permanentes (obtida pela divis\u00e3o de Var2 por Var1)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "v004", "description": "Vari\u00e2ncia do n\u00famero de moradores em domic\u00edlios particulares permanentes", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "v005", "description": "Valor do rendimento nominal m\u00e9dio mensal das pessoas respons\u00e1veis por domic\u00edlios particulares permanentes (com e sem rendimento)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "v006", "description": "Vari\u00e2ncia do rendimento nominal mensal das pessoas respons\u00e1veis por domic\u00edlios particulares permanentes (com e sem rendimento)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "v007", "description": "Valor do rendimento nominal m\u00e9dio mensal das pessoas respons\u00e1veis por domic\u00edlios particulares permanentes (com rendimento)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "v008", "description": "Vari\u00e2ncia do rendimento nominal mensal das pessoas respons\u00e1veis por domic\u00edlios particulares permanentes (com rendimento)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "v009", "description": "Valor do rendimento nominal m\u00e9dio mensal das pessoas de 10 anos ou mais de idade (com e sem rendimento)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "v010", "description": "Vari\u00e2ncia do rendimento nominal mensal das pessoas de 10 anos ou mais de idade (com e sem rendimento)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "v011", "description": "Valor do rendimento nominal m\u00e9dio mensal das pessoas de 10 anos ou mais de idade (com rendimento)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}, {"name": "v012", "description": "Vari\u00e2ncia do rendimento nominal mensal das pessoas de 10 anos ou mais de idade (com rendimento)", "is_in_staging": true, "is_partition": false, "type": "FLOAT", "mode": "NULLABLE"}]